林鄭唔回應遊行

民陣發起遊行反對修訂《逃犯條例》，行政長官林鄭月娥今日先後出席三項公開活動時，被問到對遊行及修例的相關問題時，她都沒有回應。

都話咗齋行條友一定係唔會理
今晚一定唔好散
圍住垃圾會等啲人開唔到會先表到態

老董：早晨

個小氣八婆個心肯定嬲到震
但只會黑口黑面 態度照舊

未度稿呀

今次想講「早晨」定「早抖」

咪係
董伯都早晨左幾日啦

舊黑氣石今次應該偷笑

未有稿，點應

勁呀佢，面皮唔知會唔會厚到過遊行人數少呢

想煎巴佢

唔駛諗，聽日第一樣一定係譴責遊行人士暴力

已經知點講喇 市民唔明白條例會再遊說

唔回應, 所以唔駛下台

佢知道自己講乜嘢都會得罪人

呢次冇爭取到，下次應該冇咁大陣仗！
到時林鄭就會行出黎話：只有少數人反對送終條例！

又話林鄭嚇到腳都震晒既

777醒過689好多
少講野 唔挑釁唔被挑釁 周末放假根本唔洗理

支聯辦都未比指示，點回應

我幫佢回應：市民 議員 法律界人士 全香港人都不了解條例 稍後會派人繼續遊說 thx

根本佢只係傀儡，回應乜都冇用，蝗令在身，那敢不從從

習總愛將